呢條女好索

不過英文好撚垃圾

我国

咪撚po啲支那雞出嚟啦

樓主仆街死
樓下再推死全家

索你老母條頸呀索

下次打格仔囉